仆街，大陸網警要黎捉我!!!!!!!

仆街要坐幾耐X

洗頭

香港市公安is watching u

記住留係多人既地方

高鐵

ready定信用卡

用埋曬敗類程式抵你畀人拉

v柒

抖陰

預備軟中華 黃鶴樓 幾萬美金係身
無事既同志 誤會誤會孝敬孝敬

無事兒

樓主準備人間消失

寫住遺囑先啦

先下手為強，買定lan線先啦

我都係咁樣被查封,家下好撚驚,家下執定行李今晚4畈跚423424

去美帝使館申請政治庇護

樓主安心上路啦

小學生都知唔可以用wechat講共產黨。

幾有禮貌喎
恐嚇你之前
都仲同你講你好

雖遠必誅 歡迎內地警方依法抓捕違法人士